其實點解emoji show唔到係會出方格？？？

🚬仆街嚟
試過用Nokia 啲機
有人send個👻嚟
問我 唔👻交？（講緊功課）
之後我部機出 唔囗交？
之後比返部機老豆
佢誤會咗係口交....
戇鳩鳩....

部機壞咗
借老豆啲舊機用住先

好心就買部新機比你老豆啦
仲用nokia 不孝子

好耐之前
我借佢啲舊機用咋
佢用緊lg

可能人地根本冇用emoji呢

真係用咗
Check 過